新地何文田PRINCE CENTRAL主打開放式、一房 農曆年後推售

新地（0016）何文田太子道西195號單幢住宅項目，今日（2日）正式命名為PRINCE CENTRAL。新地副董事總經理雷霆形容項目「條件十足」，樓書正在準備中，預計農曆新年後、本月底前推售。至於項目將設有3個示範單位予公眾參觀。

開放式戶最細250呎起

PRINCE CENTRAL合共提供101伙，戶型由開放式至四房戶，其中開放式及一房戶涉77伙，佔全盤逾七成半。而開放式戶的實用面積約250至260平方呎，一房戶面積約300至350平方呎。

雷霆：料今年一手成交量升兩成

對於本港樓市走勢，雷霆去年樓市受新冠肺炎疫情影響，呈輕微下調，但相信本港住屋需求大，加上中港兩地料快將通關，而且今年一手市場不缺新盤，預計今年一手成交宗數可升兩成至約1.7萬宗。此外，就市場指不少港人近日因移民而放盤，他指市場承接力很強，相信樓價上升動力大。

哪裡來的何文田？？？？？

果度係屬於何文田，你想問乜？

唔係旺角東咩

旺角東有d地方都係屬於何文田之前搵餐廳試過中伏

何文田

男拔下面？

香港正中心，正！

咁都叫何文田

34校網掛？

呎價三萬元應該毫無懸念

點解唔話自己係加多利山？

雷霆

果度都叫何文田？

加多利山應該賣貴過何文田

何文田的傳統範圍僅為加多利山（古稱大石鼓）、十二號山（古稱紅磡山）及採石山之間的谷地（包括今日已不屬何文田的染布房街與彌敦道之間的旺角地域），即現今亞皆老街以南一段的窩打老道沿線兩旁的地區，而該範圍之東南的小丘，則因何文田的地名而被命名為何文田山（即何文田街及何文田山道一帶）。

除了上述範圍外，隨著社區發展，原本不在何文田範圍的公共設施，亦以「何文田」命名。戰後香港政府於何文田山以東南（即公主道的東邊）採石山興建一廉租屋邨，命名為何文田邨，原本在紅磡區的採石山與十二號山之間佛光街一帶因而被視為「何文田」的一部分。後來愛民邨及山谷道邨分別於十二號山及老龍坑北部落成，「何文田」的區域更延伸到這些地方，採石山、十二號山及老龍坑等地名漸漸為人淡忘。

參考返匯璽個價差唔多？

其實何文田好撚大下
太子道西、阿皆老街、窩打老道等等

開細則個呎價應該會攞到好盡
我估1房都要10球

仲起咁多開放式做乜尻

佢隔離d太子道西舊樓全部千鳩幾呎...

行幾步就係新世紀廣場

其實呢啲區域係跟政府嘅規劃署分區計劃大綱圖
好似深水埗 其實係屬於長沙灣分區計劃大綱
南昌就叫西南九龍

其實不如生兩件等公屋好過

唔開細則點俾後生仔入場話自己住太子道？